有冇覺得近排興起既ikea t-shirt好on9？

屌你咁撚柒都有人著出街

屌你老母 你煩撚夠未 唔係5p字咪得囉 又要扮呀sir 捉得咁嚴托柒有錢分咩屌你老母